「小心」新城市廣場有極多便衣， 穿上「]綠色新城市員工」制服假扮商場職員

［無間道］
7月14日：下午6:45分：源和道集結了大批市民與警方對峙。
另一邊新城市廣場有極多便衣在新城市， 穿上「綠色新城市員工」制服假扮商場職員，等待扣查學生！

推！
唔好入商場！